胡志偉算唔算勇武？ 有片

好撚型
完全改觀
好似拍戲咁

老老實實 明日多過80萬人出嚟遊行我皇后像廣場裸跑找數都仲得

找數啦

偶像啊

無裝備都可以咁型

估唔到佢都會勇武

咁都掉彈？

型

痴線有個差佬仲掉緊彈，真係掉中就好玩，殺反對黨黨主席

老而彌堅

Push

如果後粵三十年
勁過G峰

後生三十年

算係咁啦

得個口罩都咁勇武

值得尊重, 各有各做

我要見指揮官

respect

仲要隨口罩

當然胡志偉好勇!
但，爆炸形催淚彈係正胡志偉身邊爆，至係重點!

另一個mvp

有d勁，咩裝備都冇係咁吸催淚彈仲可以不停大叫
唔易

應該真係嬲到癲左先做到

雙胞胎會果時聲嘶力竭同612勇武見指揮官 改觀晒

勇！佢真係好嬲！Respect

推

好震撼
完全係屠殺行為...

型！

白鴿變飛鷹

今次真係對佢同鄺仔改觀

睇見班黑警個賤樣

偶像

點解可以身爆tg
仲行到入去狗圈入面
佢應該嬲到腎上腺素標升

直頭禿鷹

你裸跑中撚型呀
幾時找數呀？？

找咗數先好再出post啦
幾時裸跑？

16109

唔怪得嗰日朝早會有成兩班警察喺中信出嚟啦
明知唱詩位喺嗰到 有預謀嘅

個鬼佬係唔係成日提果兩個?

呢排白鴿黨

佢肯行出去最前線，係一件我無預期佢會做嘅事，令我改觀。

一單還一單
依件事值得尊重

推9佢

臨尾拍到D大奸角係到談笑風生咁

圍住個立法會議員打盾
班狗傻撚左？

坐咗幾日

全撚部送上法庭喇班仆街

唔除無人認得佢照打

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

求求大家睇下

好撚痴線 扔左個tg係隔離都一路大鬧
真係嬲到咩地步先會咁

開槍 食tear gas都無縮到

有無人覺得差佬拍盾啪啪聲好似非洲土著部隊

宜家係認得佢照打
話嗮佢都係民主黨主席，最大反對黨

多謝你

屌 你老味我離遠幾米都要即刻敗走
胡志偉咳都唔撚咳

好撚勇武

勁

Respect

勇武過鄭松泰

係身邊爆嗰下 仲繼續屌班狗 型到

屌你，咩都無都頂到tear gas，點做到？

56歲人食催淚彈能力仲勁過班後生

拍戲咁
屌你老母垃圾鬼

啲狗仲射彈，佢地分唔分到係議員架

班警犬係咪Wakanda黎

認真
冇裝備真係好難
咁近一吸氣喉嚨已經好似燒傷咁 仲有力大叫真係唔易

佢適合轉型做前線義士帶領大家勇武

痴撚線

我未見到d煙攻到埋黎都已經頂唔順咳晒
佢企喺隔離都冇野

好明顯分唔到啦 唔係expect班毅進狗有常識啊

金鐘罩咁撚樣

真心型

好撚型

成班弱智咁打盾做乜鳩

其實唔多唔少都有威嚇嘅效果

真心型
不過啲建制閪實話佢做戲

今次係威返次既，但切忌造神，泛民賣義士有前科，要待續監察，岩既讚，衰既屌

成班癲狗

咪打飛機呀咁多位 我哋乜7都未爭取到啊

d鬼佬真係仆街黎
班狗又會聽佢地話

警長都分唔到啦

支持，大家表達方法唔同。但目標都係一樣，團結一致不要分化

今次背水一戰，真係激發咗全體泛民爆seed，好多拍得住勇武派
如果佢哋keep住團火嘅話就好

好日劇feel

胡:你幾時死？

型到呢

大家唔洗講 民主黨邊個係人係鬼心照

找數啦，以為上網吹水唔使代價？

呢個角度影得個白衫好清楚

佢呢排真係爆左seed咁

裸跑呢？

出黎示威行前啲啦

好勇

啲警犬傻撚咗個鼻？
一個得口罩嘅示威者走前
仲要係議員
掉個催淚彈係佢隔離？
仲話受過咩專業訓練
咪撚同我講掉到咁係唔小心呀

盧：現場指揮官決定

選舉時拎呢片加埋班縮頭烏龜建制做對比

有無手足加埋英文字幕sd去外國新聞台

型撚到

冇睇新聞 sor

狗淨係識得認主人，其他嘢識條撚咩

不分化

有一定震懾力㗎

班黑警疑伊俄俄咁想耍走佢
其實個指揮官（鬼佬）就喺隔離縮喺度唔敢認

香港之光

仲要係無遮住塊面

找數 找數 找數

堅！

以佢年紀嚟講梗係勇啦

痴能線...型到好似天安門tank man咁

屌那星 射到咁撚近
真心 俾我走撚咗
發夢612有個彈射去天華度
含世界走撚哂 撤上草地

含家產佢仲要冇裝備

我以為咁啱有個示威者似佢

我諗佢果時真係嬲到仆街 先會唔理D那到仆街既煙 屌7佢

外國勢力

有進步
值得嘉許

泛民搞咩大悟大澈

佢去咗邊？

唔好講佢係咪議員啦，一丁友單拖岀催淚彈？ 合理咩？

等清算啦仆街 有證有據
back up 定

痴線，啲煙攻鼻攻眼都飛起㗎喎

咁撚近爆到咁多煙，真勇武加條濕毛巾都未必頂到，佢果下真心好撚勁

6 9 果晚. 坐係到留守. 比個敲盾狗耳邊敲一敲
嚇撚到我彈起身
其實應該同佢地鬥敲, 咪比佢大到

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

2個嬲點
1. 隔黎射
2. 成班狗發癲dum地

佢呢個係正常反應，係警隊太過分。

其實班警應該唔識佢
始終佢唔係最出名果堆議員（即係好似實放主叫區諾軒做先生咁）
以為佢係普通市民所以先唔諗住拋多次tg 恐鳩佢
點知一出句「我係立法會議員」d狗即係收皮

先諗住*

啲動物一興奮就係咁

佢喺九龍東富山邨呢啲老嘢邨拎到咁多票先最奇

唔好意思，借個位嚟，呢個係最新版本

幫手推一推post

最後通牒 Deadline 5 p.m. 20/6

證明我冇投錯票，記得登記做選民！

利申 九龍東選民

認真問 點做到
粒彈喺格離爆仍然面不改容 中氣十足

嘩,對胡志偉改觀

推到佢哋仆街

係佢隔離爆都唔走

推爆佢

fb勇武抗爭緊

好彩我老豆老母當日有投佢

呢啲真係扮唔到出黎
香港真係開始有希望

完全尊重
睇落動左真火，佢真係痛心班後生

係，現場指揮官

差d見到佢身後有個無形巨人
Press F！！

呢個angle應該一早send俾外媒

黑警企圖攻擊香港最大反對黨主席，催淚彈從旁爆開險奪命

佢收左錢架 緊係唔怕催淚彈啦

#曲線要講明

剩係呢條片已經夠做班黑警，平飛射催淚彈，擺明想攞命

用呢條片告班黑警得唔得

已經唔止勇武直程係死士

得，完全違反晒守則

有無巴打做到或者支持下民主黨告鳩佢地

好似有道氣包住左佢咁
有種d煙完全掂唔到佢既感覺

笑醒咗

成個hulk咁 一嬲爆腎上腺素

當年朱經緯條仆街初頭都無人諗過會告得佢入，nothing is impossible

repect

Cls推

射完第一炮。後面好遠啲人狂跑 佢當冇事

我地都可以用維京戰吼 嚇返佢轉頭

勇過晒當時所有人啦
有邊個可以真係做到子彈都唔驚直接走到最前
tg爆緊都直行直過

完全估唔到

好型

中肯

好勁

咁近距離仲要完全冇眼罩口罩 一般人真係可能即時窒息 所以先話佢癲

佢完全無諗過退後
型到

我是憤怒

呢兩個有晒名/片應該可以投訴?

堅有霸氣
咁先值10皮一個月㗎大哥

今次泛民總算有用
不過選舉就嚟到

推呀

咁多日未撚見過熱狗

似猩猩

想問下最後啲condom 係禁打d盾牌
係因為咩原因？
我以為睇梗啲清兵 叫威～武～

應該要Send 條片去英國國會

非洲土著嚇鳩人

唔知點解講起拍戲咁諗起智叔

係嬲到個腦得返一個念頭
果刻免疫咗teargas

佢雨運已經沖最前

你比10皮我要我行上去硬食催淚彈都要諗諗啦

都話不分化

pppppp

古時打仗兩軍對峙都係咁

真男人

電影感

細個幼稚園隔離就係佢區議員辦公室
三、四歲見到呢個人個時已經覺得佢好正氣
真係比人一種做實事既感覺
而事實上佢又真係喺區入面做左好多野

黃大仙區既各位真係以你為榮

急 設立deadline必看！！！

幫手推下 有另外post推緊分兩日升級但我覺得一日好d 啱聽嘅一齊入去推

唔推撚到盧偉聰下台都唔撚得

btw

下屆真心希望佢退落來
唔好選 再玩就3屆元老
民主黨 難得叫做換番d 新面孔出來

份糧唔包架

諗住講幾句野削弱民意

有畫面

其實咁撚近好撚辛苦 佢仲可以咁好火 咁大聲講野好勁

wakaka

要激勵志氣？
唔撚係呀 胡志偉一條友都驚
我本身以為係想嘈住啲記者拍唔到野

有張佢同容海恩⋯⋯

上左年紀都好有火！
好彩佢唔係藍絲

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

白鴿黨最佳主席

但今次班友全部蒙哂面, 睇唔到邊個開槍

之前個老女人真係唔掂

睇漏眼，估唔到胡志偉可以咁勇

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

其實我想知佢之後係咪乜事都冇⋯⋯
當佢腎上腺素激增
但之後會點？

發夢係勁遠啲煙飄埋黎我同個fd已經要即刻走去拎水洗眼佢仲要咁撚近

係示威既方式,唔同國家/兵種有唔同文化
有d就敲盾同叫(統一地叫)
有d就長槍一下一下咁棟落地
諸如此類

忍唔住喊到仆街

有人講過，食多幾粒催淚彈就會免疫，我都唔信，依家我開始信...

咪撚再打飛機
集中討論重點

鎖撚咗血？？？

堅係好撚型

屌你老味啲警犬敲盾笑撚到我。。唔講以為猿人爭霸啲猩猩

咁樣算唔算謀殺立法會議員？會爆㗎喎

各位留意
我知大家呢個時候都忍唔住好想打飛機
但記住我地係仲未勝利！
所有訴求都未得到回應！
希望大家集中討論翻之後嘅行動

最後通牒 Deadline 5 p.m. 20/6

另外睇任何post都唔好輕易比人煽動
確保自己真係有思考唔係人講乜就乜

長期嘅抗爭絕對係艱辛
所以我哋更加唔可以令之前所有嘅努力白費！
各位要頂住 ！

最厲害當時佢單拖…
一d 都唔容易…

咁老仲搏

邊有咁勁
最多古代士兵姐

勁，致敬

佢適合做武官

點撚樣連咳都唔咳，好撚癲

真心好型！！ 改晒觀！！

發夢食過既都知唔係演戲做得到....

今次我對胡叔叔講個「服」字字

話說有冇人留意到，警犬開完槍打完市民後笑得好開心

d狗知佢係議員又多鏡頭射住
唔敢搞佢啦

一開始睇live以為認錯咁撚似樣既

真心好似張飛btw即封偶像

毅進仔你想佢留意時事？

絕對可以，不過狗察投訴課做唔做嘢又另一回事

nowtv 都影到，01:50

大和田

好撚勁

第一次睇嗰陣，我諗緊呢個係胡志偉定黎耀祥......

我以前覺得鄺神係籍議會個名幫佢啲書宣傳
依家呢兩個禮拜見佢周圍保護手足 為死去嘅抗爭者而流淚痛心
證明佢真係有心真心愛香港

胡志偉事後自己睇翻可能都覺得癡鳩線
個催淚彈係隔離兩個身位爆都無事
總要咁有中氣嗌 真心勁

而家都勁撚過啦
段片既佢有心有力有膽
好撚顛

其實和理非都可以好勇武

立法會需要資深非建制派議員主持選主席

勇武派黃洋達有無試過咁？

依 個指揮官仆街了

哇 民主黨係柒
不過真係不得不讚

驚閪

胡志偉都好吹捧
世界變

Okok

從此改觀
果個環境 任何人祼裝都會走
胡仔

你要他們去勇武，搞自治，不會，信仰不同。

但如果因為佢地唔依你意思走就否定佢地，過往數年惡果見！

大家各有各做，尊嚴大家才對

民主黨兩名領導李永達同胡志偉，就先後透過民主黨兩大喉舌花生台及蘋果日報，嘗試就多年前密室談判後倒戈支持政改方案作出解釋，並首次承認民主黨當年確係「信錯共產黨」

剩鬧都要射催淚彈
但係射錯人個黑警係唔係唔知佢係邊個

睇真啲啦戆尻！

真心致敬

呢個香港真係變左好多
令到平時感覺養尊處優既民主黨義員都變得咁努力，咁堅毅，脫胎換骨咁

條友似食過夜粥

一單還一單，佢肯出黎就值得嘉許

真勇士

係型既

每個有心既香港市民都盡力做緊應該做既事,
鏡頭內鏡頭外都有人做緊不同既野, 堅守唔同位置.

所以大家唔好再被分代, 話邊個無做野, 邊個得把口之類
咁做只會打擊大家士氣, 分薄左大家既力量
呢一刻我地最重要係團結!!
集合我地最大既力量!!

少一票 邊個濟

呢d粗重野點會做。

佢嬲到忘我

之前所謂派變哂左膠，冷氣房軍師。

做得好咪讚
做得衰咪鬧

有咩問題？

有乜出奇，金鐘地鐵站被撚啲狗都唔知撚佢嗰啲係立法會議員

？

個呀伯，Y先生都係咁
不過比人射中

放低啲無謂嘅泛民舊包袱,個樣即時順返晒

唔好對人唔對事
你睇完條片，一定會對呢個人改觀
最少係呢件事上面，佢係真勇武

真係型到甩轆！

段片應該係自雨傘戴耀廷痛哭，另一個社會傳奇！

哩兩星期
除左鄺神 其他議員都好落力
我地唔可以話冇出黎嘅就冇做嘢
佢地做左 我地唔知
鄺神後生 周圍走真係勁
但唔應該拎其他比
大家都勁

保皇都勁
勁在on9弱智

痴撚線太勁

無左嗅覺

條例都辣興唔少權貴啊，師兄！暫緩左17號有撚人罷啊

佢而家狗咁樣，繼續做就啱完全冇威信

仲笑得出...

PUSH AH DIUUU

認同！

粒彈係佢附近爆仲向前行

傍樣

黃洋達先叫勇武

痴線，意志好堅定！

比人用催淚彈射都唔走

比我一早跑走咗啦

之後佢失左聲都仲有出黎

今次白鴿大部份有出
熱狗 社民連啲大大聲有冇上過戰場
淨係遊行時出嚟渣錢貨叫口號

成班爛仔

老老柒柒

咁樣係佢隔離爆

佢都夠膽向前行

真係自愧不如

有冇可能完全對tear gas 免疫 發夢好遠聞到tear gas 已經完全頂唔緊

最大反對黨主席

你講完有D似

見到D藍衫警係度拍盾，好撚似睇戲D好戰份子咁

推
推上報
又一警犬濫用暴力証據

逆流大叔 胡志偉

社民連 村長入左冊唔係既話佢一定出黎
熱狗呢d算鳩數啦

話時話佢去咗邊?

議會呂布

唔怪得果日泛民開記招，佢嬲到大叫林鄭不得好死喇

鄰居表示佢響屋企

佢已經係林鄭宿敵，無議員衝得前過佢

話林鄭「唔死都無用，八婆」，已經嚇呆當場所有議員。

之後再問咗幾次「林鄭佢幾時死」

有食過催淚彈就知 真係好撚勁

痴線 粒彈咁近淆都冇淆到 respect

真心好型

唔鬧胡仔了
響班冇性condom仔前 祼裝食主彈仲行前
邊個勇過佢

Btw, 點名南亞雄 等你

真係對佢完全改觀

呢排民主黨食左咩藥黎

[突發有片] 中信圍困事件，真相還原中

幫手推

攻擊立法會議員

佢完全好似有防護罩罩住咁
點解可以唔咳仲連滴眼淚水都無
好黐線

係唔係就係果個外國指揮官

好似有巴打求料

勇武派領袖

好似古時打仗大將喝對家大將隻揪咁型

會唔會果隻外國狗唔知佢係立法會議會
我諗香港既指揮官唔會咁夠薑射佢

爸爸

估唔到當日有議員走到咁前

動員你d同鄉叫雄哥出黎領導
咪咁潔癖泛民死穴

以前行街見過佢，真係好靜，估唔到咁勇武

真係驚亡黨
而家唔使再驚選戰

佢喺泛民堆議員入面算冇咁出名 估唔到
另外我想問下有冇人遊行見過涂謹申？委員會開完好少見到佢啲新聞(唔係分化)

我都想問 (唔係想分化)
有部份議員其實做緊D 乜？例如尹兆堅

尹兆堅有出現過喺龍和 有條片同譚文豪一齊撚啲犬

呢個真係要 我諗係612其中一段有代表性既片

最資深嗰個，就俾佢保住個人入議會玩啦
冇咗佢就到梁耀忠架啦

人地日日都係出面幫手

冇喺現場所以問下

我覺得至少佢肯認錯啦
當年錯左就無錯左，你點鬧都唔會改變到佢錯過嘅事實，但係佢有勇氣企出黎認已經係抵讚
今次槍林彈雨佢都唔退更加證明左佢嘅勇氣

相反你睇下林奠楊萎蔥到加陣都話自己無錯

嘩屌，而家鬧民主黨即刻獲得22個負評

乜撚野真勇武呀？
而家有冇民主黨成員比人拉咗 而家要坐監呀？
有冇人比人告暴動要走佬德國做難民流離生活呀？
當初民主派點撚樣屌個班人唔理性呀？當日點屌人暴力呀？

而家班友散哂，走得就走，坐得又坐，而家先出嚟話勇武？
勇武你唔夜晚戴頭盔去衝？ 日光日白除撚哂面罩搏上鏡！

你地班友仲撐？ 醒下啦屌，佢地呃選票咋！

有幾好呀 講嚟聽下？

真勇武？ 邊忽真呀？
上下鏡就真勇武？
點撚樣對得住班比警犬拉，比人打比人射個堆義士？

認錯？林鄭夠認錯啦
你又唔原諒佢？ 佢敢講番當日同共狗有咩討論過，簽訂過我就信喇！

發夢大學時參加過政黨實習，跟過佢做野，地區工作幾紮實，好多上一代喜歡佢。友善爸爸既形象！

俾錢你學佢咁挨炮呀？

涂謹申次次電視見佢個樣都好似重病在身咁

Ching勁呀，睇得透呀！

應該係最後一戰唔出場唔得，通過左成車泛民車上大陸當政治犯

唔去嘆冷氣
企係示威者附近一齊食催淚彈

警方發射催淚彈無轉身走
即時上前用議員身分阻止

夠未？

唔知你食過催淚彈未
我發夢食過，咁近距離佢仲可以咁大聲講野
呢份勇氣好難得

一見催涙彈就彈幾米

我屌你老母呀？唔嘆冷氣唔撚係應份？
我地市民放假出嚟捱就係應該？
你訓撚醒未？市民有出錢，有比票佢做議員㗎！
你訓撚醒未？

校友btw間幼稚園執撚左

醒啦！仲吹捧佢？

嘆冷氣 屌
出黎示威 屌
食催淚彈 屌
衝上去要見指揮官 又屌

又係你呢d分化撚樣
不如你講下佢點先叫做得好

如果係咁
即係民主黨無論做乜都好
你都會屌柒佢地

咁仲討論d乜

真心對佢改觀！！

大和田咁樣既

香港人比民主黨出賣咗幾多次？自己睇！十鳩幾年喇！想當香港人戆鳩？善忘？不了！

你要出去食彈無問題, 當多個人幫手！
但如果想用呢招幫下年拉票就唔該收皮！
你個民主黨賣鳩香港人幾多次？之前和理非而家扮勇武？
你叫入獄仲要比你貴黨屌話暴力個班情何以堪！

早幾個星期明明係咗架喎，點解咁快變成咁

咁近tear gas無咳真係勁

免疫左啦

RESPECT

佢問林鄭幾時死

我覺得問呢句野嘅人一定係真男人

我要見港澳辦！

張張圖都好似拍戲咁

好撚有張力

同讓路撚大戰 商台有片

另外有去前線調停 俾黑警顏射咗 fb有片

diu真係對佢改觀

呢個真！！！
推上去！！！

Who’s the commander?

隻白豬笠左入班狗入面

而家講勇武？ 2016年咋啵？當日邊兩大黨最快割蓆？最快屌鳩示威者話係暴動？大家咁快唔記得哂喇?

已家係最應該團結既時間, 集合所有人既力量, 深黃又好, 淺黃又好, 中間派又好, 甚至係淺藍都好, 都應該係爭取支持既對像.

做乜要係呢一刻拎翻以前既野出黎屌呢? 有乜野恩怨情仇, 特別係舊債, 都請係運動成功後先解決啦.

已家最重要係團結呀. 如果唔團結, 再好似雨革咁互屌, 呢場運動我地輸硬.

好啦好啦咁你繼續分化啦
都係嗰句：
做得好就讚，做得唔好就踩。

香港人終於開始團結，好感動

點解呢一刻要吹捧佢係勇武呢？ 仲要放埋片？為咗下年谷票數？
放其他義士片我無任歡迎，因為佢地真係無私心為香港付出。
過去嘅野唔可以拎番出嚟屌？前事不計？
民主黨玩鳩我地咁多年呢刻仲想繼續？唔好玩我啦師兄！
我推撚爆個Post等多啲後生知佢地堆 醜惡史!

你要屈鳩我搞分化我無撚所謂，總之佢地啲仆街野我呢三十年受撚夠！

係呀, 上完鏡之後就連埋ICAC佬要first aid急救佢兩個

冇GEAR就走啦你老母

真係為咗後邊嘅大家

獎門人比柒婆激到異變
催淚彈對佢嚟講濕濕碎
SUPER!

我比你推爆個 POST, 人人知道你所謂既黑歷史又點?
到選舉果陣時都唔會記得啦.
如果你認為大家到時都仲可以記得既, 即係認同所有人記憶力都好好.
咁好喇, 大家都咁好記性, 你所屌既野, 大家都應該記得, 根本唔使再提再屌.
咁, 你已家屌黎做乜呢?

我只諗到, 你想分化大家.

否則, 請係運動成功後, 選舉之前先屌啦.
舊債不斷拎翻出黎互屌, 只會分化, 對大家都無益.
呢一刻都話最重要係團結呀!

佢或者係勇,但改變唔到班友廢無用唔敢郁佢嘅事實

民主黨唔係咁呀嘛
咩叫「你所謂嘅黑歷史」，呢啲係貴黨多次賣港証明
唔係我生安白造，呢到多細路仔，我遊行見得太多
唔提佢地，一間比人吹捧民主黨係英雄，香港咪仆街！

泛民要含住撚黎投
我就不嬲都不了

不過客觀同用老闆出糧既角度去睇，佢地呢個project 做得好出色
值得續約，就係咁簡單

佢下屆仆街，就票債票償

泛民呢d 仆街，唔焦土一屆唔得長進

我承認我係左膠, 和理非非既人, 但我絕對唔係民主黨或任何政黨或團體既人, 請你唔好用 "貴黨" 黎稱呼我.

呢度就算多年輕人, 唔通個個都係幾歲既小朋友咩? 你講既黑歷史都係近幾年發生, 大家都親歷其境, 識得判斷架喇, 唔使你係呢一刻提. 除非你覺得其他人個個都唔睇新聞, 又無判斷力, 得你一個有啦.

請係運動成功後, 選舉之前先慢慢屌啦,
我講多一次, 呢一刻最重要係要團結, 唔係搞分化呀!!

分化撚收皮啦
你咁撚叻割撚晒蓆再去抗爭啦
on99

我歡迎佢繼續勇武，同樣地焦點唔需要集中係佢一個人身上，佢要去遊行去食彈我支持，我亦都相信佢要衝，冇人會拉住佢，但我有責任提番選民，民主黨賣港係有深厚歷史

見你唔似班打手account 先覆你

而家唔提 唔通等佢冒起先提？
蘋果都幫佢打緊飛機 有哂片又有網民意見
今次遊行係靠香港人良知，知悉共產黨啲仆街野!
如果你覺得提民主黨啲賣港歷史會影響出嚟遊行人士，咁你未免太睇少香港人分析能力。
我係話佢地容易善忘，但香港人係聰明，咩時間咩人物做緊啲咩野，想做啲乜野，提一提佢地就心照

真係估唔到胡志偉咁武勇！上面有人話做戲，講真，做戲都唔使揀依d 位先來做啦，佢都50幾啦，已經係一黨主席，係黨已經升盡，一覺唔該中彈仲得不償失啦，點會仲搵依d 位來搏呀

睇得出佢真係好有心好嬲，先槍林彈雨都仲企到咁前，真係服左佢！

56歲衝上前線 冇gear食催淚彈
分分鐘隨時窒息死
係人係鬼 喺呢啲生死關頭下冇得呃

曾任權刀可以上神檯

感覺到想打爆道門嗰幾個人嘅絕望 屌 黑警冇人性

冇得唔推

型到

老懵董都可以大讚番

HULK!

痴線我都係校友
佢係算做實事同埋親民，所以我呀爸同我完全相反立場都一定會投胡志偉

今屆暫時班泛民有點覺醒，係諗得過
始終人地做左野，幫左忙，我地仲要去屌人既話，說不過去。
我今次要讚賞民主派議員，多謝

講明先 唔岩聽當無聽過
其實今次泛民真係幫到大家唔少 佢地好似已經多多少少掉底左光環
而且最緊要無乜點割席同阻大家衝
鄺仔直頭幾乎係明示 大家衝還衝 唔好受傷被捕
大家要明白 佢地如果帶頭 會被人告乜鳩煽動他人XXX乜撚野暴動罪
泛民今次真係值得掌聲 除左林卓廷5:0

果啲乜撚都屌既人講黎都哂氣
一意孤行 硬係覺得自己高高在上 頭腦最清晰
唔係跟自己果套就要屌要割蓆 私怨大過天
咁樣唔係一個自由民主社會應該有既野 就算爭取到都只會比自己玩死

睇到好想喊
嗰日大家仲平安返到嚟真係算好彩
同埋香港人好有秩序先做到
咁混亂嘅情況真係隨時會人踩人

警犬正仆街！
話啲示威者收錢
同埋太得閒冇嘢做先出嚟嘅唔該同我睇吓呢條片先好出聲！

我年年都投佢，工賊會成日想入嚟插旗，但次次都唔得。不過聽講佢唔會再選瓊富

佢地唔係善忘 係果陣未出世姐

點解仲有人會用 你咁叻就_____去駁人

上星期佢做岩既野可以拎出黎讚
幾年前做錯既野點解唔可以屌？

不指責 不割蓆 不篤灰 麻撚煩你睇多次先

我不嬲都屌人唔好分化唔好割席

我係話你仲用呢招駁人
’你咁叻你踢囉‘

[勇武派]集思廣益！21號不合作運動！

- 自 LIHKG 討論區
認真post，歡迎討論

我諗諗下你係咪覆錯人

5:0真係聽到都尷尬

之前睇相以為只係似樣，無可能博命到咁

邊有屈鳩你
你根本就係搞分化

民主黨開始有heart，冇咗幾年前d政棍feel

果撚然開始吹投票，估撚到你地啲仆街野啦！民主黨賣港實錄呀，做實事呀！投你老母！

得喇，貴黨派你出嚟發窮惡？Post都未撚開過嘅分身
你老味想出人身攻擊？點樣高高在上？我坐緊冷氣房咩
民主黨賣港就早有前科，想靠呢啲出位嘢拉票你就同我收皮！香港人唔撚再含淚投你地！

同共產黨密會都選？反對公投又選？

所以我要提醒個班年青人，太多十零歲學生
一陣比人吹胡志偉點點點，當日有衝呀記得要投佢，嘩屌，又嚟賣鳩香港，臨近選舉，一年工程大計

巴打你心水清呀
唔只係幾年前，係一直都做撚錯，關鍵時刻就出錯
跟手隔幾年就道歉
領匯都變埋領展啦

唔係呢個年紀都勇啦
有幾多後生開槍食tg仲keep到起前線唔縮

麻撚煩你睇清楚再講
我屌緊係咪撚出相出片扮英雄再呃選民選票，我好支持佢衝㗎

選舉前特別有heart
選完就賣港

白鴿黨有史以黎最勇武一役

我要見指揮官！我要見指揮官！

我係立法會議員！

啪！

我要見指揮官！

屌你老母你好撚煩呀
你想追究佢以前做過嘅野叫人唔好投票俾佢
唔撚該你簡啱時候嚟做喇屌
上面都有巴打叫你選舉期先屌
而家非常時期，大家都係靠士氣民憤嚟堅持
人哋講緊佢50幾歲都出單拖出嚟，粒彈係隔離爆都唔縮沙繼續屌
你條分化仆街就喺到拎以前啲嘢嚟講叫人唔好投票俾佢
Do the right thing at the right time 聽撚過未呀？
你咁撚鐘意係呢啲非常時期屌人打沉士氣嘅
你快撚啲屌埋大家而家都讚緊嘅教徒同港女嗰啲喇，快撚啲出去開post屌
叫人唔好忘記大家以前幾撚憎耶撚同港女
你呢啲仆街唯恐天下不亂，當大家諗緊點樣繼續凝聚士氣嘅時候你就做埋啲戇鳩嘢叫人唔好投票，打散士氣
你呢啲人簡直係毒瘤

我而家正正就係Do the right thing at the right time
蘋果開始做宣傳，搵埋佢現身說法，再表達當時感受
你老母仲唔係準備緊爭選票？

我重申一次，我支持民主黨去衝去做所謂嘅勇武，
但下年投票比佢？不了
提番大家交緊嘅強姦金民主黨都有份支持

屌你老母你仲煩撚過民建聯
由頭到尾都係你喺咁講投票投票
得你咁撚得閒喺到諗幾個月後投票比邊個唔好投比邊個
你咁撚鐘意喺呢啲非常時期拎前事嚟講嘅話
你快撚啲出去開post屌梁烈士
佢之前16年喺facebook叫人支持郭偉強黃國興㗎
你快啲叫人唔好再悼念佢再搵埋工聯會啲新聞出嚟
啱哂你拎嚟做分化嘅題材

氣急敗壞
搵少少料出嚟，一提已經比人屈分化，而家仲拎埋烈士出嚟講，又想轉移視線
民主黨有冇賣港？你自己講

上面咁多巴打屌你分化你都一意孤行
無轉移視線，我只喺比個題材你去做你做緊嘅嘢
你夠膽屌民主黨以前啲嘢點解唔敢屌其他？咪一次過屌囉，叫咗你屌埋教徒同港女㗎
有無賣港我唔會而家講，要講都選舉期先講喇，似你咁戇鳩咩，do the wrong thing at the wrong time
你咁撚鐘意分化就繼續
經過反送中呢件事後我發現好多香港人都喺識思考同團結
好似你呢啲咁嘅分化毒瘤為數不多
大家都心裡有數先會屌你分化撚
所以請繼續等緊你開post

民主黨有冇賣港都唔敢講，係咪咁驚呀？
選舉時講？屌你唔好留返拜山先講？
貴黨落咗咁多力，仲夾埋蘋果一齊出新聞
我緊係推post幫下你地手

屌你老母快撚啲出去開post先喇毒瘤
唔撚係淆底淨係敢屌民主黨呀嘛？
定係驚比人屌你分化驚到唔敢開呀？

分化毒瘤，我建議你可以下次遊行派標語比人舉
叫大家唔好舉「林鄭不是我老母/學生沒有暴動」
應該舉「一票不投民主黨/港女愛洋腸/教徒只識唱聖詩」
咁就岩哂你心水係咪？

乜原來屌鳩民主黨就叫分化毒瘤？
唔敢屌民主黨賣港就算，出錢請你屌老細係難啲嘅！

拿我就支持兄弟爬山各自努力！
如果你要影射香港女士/教徒，唔撚該你收皮！
無佢地唱咁耐歌，冇「港女」佢地去遊行，邊撚度嚟二百萬零一人？

你屌我還屌我，力保民主黨又好，唔該咪撚扣其他人帽子咁低質！

我真係見到成班著制服嘅暴徒喇屌你老母

唉屌你真係好撚煩
唔夠講就話我係民主黨
我呢就係你口中嘅香港女士，話埋比你知我係做空姐嘅
我同民主黨係一啲關係都無，係睇唔過眼你粒毒瘤比咁多巴打話你分化都唔肯收下把口
我就係話當大家都讚緊胡志偉/鄺仔/港女/教徒大和解之際
你呢粒毒瘤就出嚟屌民主黨話佢以前點以前點
咁咪叫你順便屌埋大家和解左港女同教徒囉，屌佢地以前做過嘅野囉，都係同你做緊嘅野一樣之嘛
兄弟爬山各自努力，如果你有睇連登就睇知大家講嘅下一句係咩
不分化，不篤灰，不割蓆
睇唔睇撚到呀屌你老母！咁撚鐘意搞分化，叫人唔好投票就選舉期先講喇，屌你而家無人想投票/無票投呀！你咁撚樣仲唔煲分化係咩？

仆街黑警！

一搭足歐盟國家即引渡受審

你做咩關我撚事，民主黨請咩人我都唔鳩理
你親自扣港女 教徒帽子就唔係搞分化？

我當日就票投本民前嘅，邊個入獄，邊個流亡，邊個當日開記招譴責暴力暴徒，背後插人一刀，
邊個黨最撚錫身嘅，大家心知肚明！

得喇得喇繼續唔夠講就自我安慰話我係民主黨喇
真係咁難明咩？
叫你做返你做緊嘅嘢之嘛就係屌人哋嘅前事囉
成個連燈得你一個咁落力圖文並茂咁屌緊之嘛

有啲野要定期重溫嘅！
你敢屌民主黨賣港我實撐你

好堅揪
唔知佢咁型

由頭到尾都無唔敢屌，不過唔係好似你咁而家屌搞分化之嘛
拿唔講咁多喇，岩岩落機無耐我要訓喇
希望起身會見到你突破自己提起勇氣開post屌民主黨
記得叫人唔好投佢哋呀，叫大家唔好諗下一步行動住
唔好理反送中住喇
最緊要諗咗下一屆唔好投民主黨先
仲要圖文並茂
希望你唔好唔敢開post喇，我想睇下你比巴打屌分化屌到反皮個樣或者無人理你個post嘅樣

我覺得以往民主黨係有賣港
但今次人地真係改過，不割蓆不篤灰，企得幾前，甚至胡志偉已經為當年密室談判而對歉。
如果而家繼續咬住民主黨以前做過錯事，對政治現實係有害無益。大家無可否認今次體制內的議員發揮到一定的作用，而且愈戰愈勇。為左香港，我地下次選舉都需要靠民主派的議員繼續抵抗政府。
我地不能否認，那怕你再討厭民主派，但本土派的確沒有一個有能力勝選的人物。
希望大家能以香港利益為大前題下行事，聯合最大的力量去抵抗政府同保皇黨。

個post加蘋果新聞嘅時間咁夾
我緊係要係呢度落力推啦？
你理鳩得我係邊度貼姐，我夠希望你夠膽講返句民主黨賣香港！
不過，唔敢屌老細咪唔敢屌
大家得個知字就得

拿，呢位巴打就認真事實

但我個人意志就唔會含淚投票！

正解

唔好再諗投白票，一票都不能少。
我唔想再見到建制派在議會覺得自己贏鳩硬的咀臉。

我隔半條街都咳到半死，
佢係隔離咩事都冇，
食左乜先可以咁

既然胡議員曾經隻身上過抗爭前線
佢應該多少明白
前線抗爭者挑戰極權時
既孤獨感同恐懼

希望佢能夠利用自身擁有既公權力
系議會戰線奮力守護市民權益
減少抗爭戰線既壓力同成本

我全家睇到O晒嘴
佢直頭勇過勇武
真係不得了

根本應該有讚有彈
下下拎一件錯事行出黎屌十世
有乜好？ 下次佢更加唔會「做好」

咁唔投民主黨唔緊要，投無賣過港既公民黨或者朱凱迪呢類進步派好嗎？
香港需要你一票

我地要一人拉十票，拉返616二百萬票出黎！

每個人對民主黨以往的錯事感受唔同，我地好難去評論個人的感受。但在政治現實下，我地無法忽略民主黨本身的號召力同政治實力。如果民主黨經過今次肯改過，又已經認埋錯，我就覺得大家真係可以放下過去的仇恨，以香港利益為大前題，一票都不能少。

香港老將

我都係咁諗

同左膠割蓆
同民主黨割蓆
同公民黨割蓆
同長毛割蓆
同眾志割蓆
同梁游割蓆
同黃台仰割蓆

割剩你條jer去抗爭啦屌你老母

一圖勝萬言

咁快講定投票

公民黨冇賣港？你邊年出世

咁睇你點睇「賣港」既定義啦

香港人唔把握時間去做文宣工作，一陣選舉結束發覺香港無改變，最後大家又會氣餒

改變始於大灣區？

係幾型
我之前投票無投佢 知佢贏緊
下次要諗諗

上屆輸到扒街，真心反省左

哇屌我訓咗咁耐起身食埋嘢你件垃圾分化毒瘤都仲未突破到自己去開post㗎？
你緊係可以係到落力推喇，你咁有心分化整左咁多圖又underline新聞又盛，梗係唔好浪費呢埋係到喇，出去開post比多啲巴打睇下呀嘛，雖然知你唔敢
其實覺得你好可憐，唔夠人講就只可以話人哋係民主黨等自己個心好過啲
都話埋比你知我做空姐，你都要自我安慰話我係民主黨，呢啲人我係現實生活見到往往係loser好可憐好可憐
大家得個知字，講得好好
睇哂成個post其他巴打點覆你同啲正負皮，就知大家睇到你呢粒毒瘤幾咁可憐，慘慘豬
同埋唔知你智商係咪正常，見到其他人屌你話你分化你都只係識得post張圖出嚟話民主黨賣港，完全唔識得點樣去反駁人，覆埋啲野九唔搭八
你話上面巴打認清事實，嗰位巴打話你再咬住嗰放係有害無益，你認同完都係唔理，所以唔知你讀寫方面係咪有咩問題，成個post得你一個係到死撐，見到你咁樣真係好慘慘

呢個又係你讀寫障礙嘅證明
明明成個post就係你講起叫人唔好投票比民主黨先
我叫你唔好而家講你又話而家唔講唔通拜山先講
點知呢頭又話人咁快講定投票，
你其實係咪人格分裂
好慘呀

啲人依個時候會當睇唔到 算啦

低質到呢
淨係識講：分化撚，跟手話人智商、毒瘤、人格分裂
我屌你老母我講緊民主黨賣香港呀！
講撚埋啲垃圾嘢分散視線托柒呀？
食得多幅射聽唔明呀？
仲用埋啲垃圾激漲法，咩唔夠膽出去開Post，笑撚死

你睇下佢地當年領匯、兩鐵合併、密會中聯辦
全部影響民生嘅重大議案都會支持
跟手隔幾年就話道歉
扼殺小商店，商場變哂大財團

重點係當初割蓆屌鳩人地勇武派鳩衝
而家人地收監就出嚟衝
連登開post 再夾埋蘋果造新聞
我唔比大家認清呢班人
點撚對得住當年比人拉，要流亡嘅義士！

拿你睇下你
你一個point都唔敢駁
話你咩都淨係識覆民主黨賣港
你好似林鄭呀，成部錄音機咁，咩都唔敢回應

垃圾激將法
我先唔會中招
我係要貼呀？我係要講民主黨賣香港！
我有証有據？驚閪呀？
你講果堆嘢冇証據冇論點支持
邊個係錄音機顯然易見比番啲質素嚟睇下先啦！

真係睇到我眼濕濕
毒瘤你把口真係好勇猛
你把口勇到應該可以拎嚟擋催淚彈

大奸角律政司會做野咩 全部奸黨來

屌佢老味，啲狗真係仆街

你梗係可以講喇，因為你得呢樣野可以講之嘛
大家叫你唔好搞分化唔好而家講，你都係唔聽
唔好成日講顯而易見喇，你自己睇下幾多巴打話你同啲正負皮先喇
接受唔到都裂面對現實㗎

乜你咁撚大個人仲要睇啲負評正評刷存在感？
我就經歷哂喇？啱啱先出嚟做嘢呀？

你用啱啱出嚟做喇呢個point嚟judge人㗎？
咁你點睇示威嗰時衝嘅學生？佢哋仲讀緊書，你係咪睇佢哋唔起？
唔好講存在感，係講緊人哋認唔認同你講嘅嘢
你睇下幾多人認同你先喇，再睇下上面幾多巴打親自留言話過你
你扮睇唔到做錄音機之嘛

我係話緊你成撚日提負評正評刷存在感呀盲閪
訓撚醒未呀你？

點解你唔認同民主黨賣香港？
有哂証據，有哂記錄？
講幾個理由嚟聽下先啦！

你又嚟喇，又唔敢回應喇
上面打個堆嘢又唔敢應喇
你唔敢面對就話人刷存在感，事實就係你講嘅嘢無人認同
咁大個人，做錯嘢咪認囉，好閒之嘛
無咁多人好似你咁得閒鐘意搵人地啲前事嚟咬住唔放㗎

你知唔知你令個post上左幾日熱門
而且大部分人根本只睇頭幾頁
見都見唔到你

係時候又貼下
廢事比條傻閪洗板洗到睇唔到

民主黨賣香港証明：

民主黨已經開始咗選舉工程，
下年做人做狗自己決定！

佢係真心又好，做show又好，咁樣真係搵命搏
無得唔比respect

錄音機分化毒瘤，講左十鳩幾萬次㗎喇
唔止我一個講，其他巴打都有講
要講都唔係而家講，係選舉期先講
唔好再搞分化喇，你真係煩過林鄭

唔撚緊要啦，我一路推一路幫緊民主黨做嘢！

唔好同佢講呀巴打
佢接受唔到現實㗎
佢生命係得民主黨賣港㗎咋

你真係好肉酸
真係九唔搭八死雞撐飯蓋

佢做show又好真心又好，
我當多個人食彈，完全支持！
係我一貼民主黨賣香港就有班友死咬住話搞分化
仲要唔撚認清事實

咁你會投邊個?

唔止我，其他巴打都叫左你十鳩幾萬次選舉期先講
唔認清事實嘅係你
我係真心覺得你好可憐

突然勇武升級左

得一冇武器嘅人都照擲？high大咗？

選舉期講？咪益哂班賣港賊

梗係high大咗啦

除咗民主黨公民黨兩個仆街賣港黨之外，你仲有邊個黨想推介？

你而家講都唔會有人記得
因為大家個心諗緊嘅係點樣比壓力政府要佢放返班義士，撒回條例，追究黑警
係得你一個，得你一個呢個時候專注嘅唔係救人，
而係點樣追擊民主黨
所以點解大家屌你分化
你完全唔撚明

我冇叫人唔好比民主派去食彈啵，我好撚支持民主黨勇武㗎！

大家暗撐民主黨上前線食彈，票就收起唔好投佢地，為咗香港，為咗下一代！我地受夠比人民主黨利用，係時候好好利用返佢地

睇下啲人面對警犬嘅方法

你又死雞撐飯蓋喇
真係好可憐，我好慶幸大家唔似你咁戇鳩
慶幸出返去睇post大家講嘅係點樣升級行動
點樣預備21號
而唔係好似你咁係到專注槍口對內搞分化
你繼續呢埋係呢個令你安心嘅小天地屌民主黨
真係唔好出去累人累物
你真係一粒死不悔改嘅毒瘤
加油繼續呢埋係個小天地到

真勇武！
我果然冇投錯票

我代民主黨，多謝你！

梗算，型

你又死雞撐飯蓋喇
真係好可憐，我好慶幸大家唔似你咁戇鳩
慶幸出返去睇post大家講嘅係點樣升級行動
點樣預備21號
而唔係好似你咁係到專注槍口對內搞分化
你繼續呢埋係呢個令你安心嘅小天地屌民主黨
真係唔好出去累人累物
你真係一粒死不悔改嘅毒瘤
加油繼續呢埋係個小天地到

個小天地都要有你地支持

型棍子！

大家睇到嘅係由頭到尾都係你孤單作戰
自己一個屌民主黨，無人撐你
對你嚟講呢個係一個小天地
對我同對其他巴打嚟講，呢個只係熱門嘅其中一個post

而家先黎計？到時投票先算啦

咁要投你啦

所有嘢都係由睇蘋果新聞，再加呢個Post引起我注意
無啦啦提胡志偉，無啦啦讚佢勇武，跟手蘋果就有新聞
仲有埋佢親自演講

我就搵返當年民主黨賣港証明，點知就比狗咬
我就逐一起底望下啲account，屌丫，十鳩幾年都冇開過post出聲，而家先出嚟起勢講嘢

咁我就知呢堆係咩人，初時我就用「貴黨」算，點知班友都唔知難而退，仲叫我自己出去開新Post，
咁就清楚哂喇，証明呢個Post對民主黨好撚有價值！

我仲唔起勢貼圖重提舊事？

係呀係呀好撚有價值
快撚啲繼續推喇，等多啲人知道胡志偉幾勇武
咁撚多巴打屌你你都仲活係自己世界裡面
繼續係你呢個小天地到搞分化打飛機喇
繼續唔敢出公海喇
分化毒瘤，你呢啲搞分化嘅小人仲仆街過民建聯

快啲，屌到我仆街過共產黨先啦
民主黨最興譴責暴力，賣港最撚叻

睇完呢個回覆都知呢個西米紅豆糕傻閪黎
智力50

你真係唔敢駁人啲point
又係做錄音機
多謝你粒分化毒瘤推post
比多啲人知道胡志偉幾勇
比多啲人知道你粒分化毒瘤啲分化skill幾咁垃圾
係人都睇得出

所以佢咪加入民主黨

屌你老母原來你都係戇撚鳩架喎
我智力50咁你一定係智障

每一位入嚟留言我都親自送佢一張民主黨賣港圖！
有獨立思考嘅連登友，心知就得，我唔需要所謂嘅正評負評！

你自己話做空姐嘛，自貼下，連埋連登名
引下狗公撐你先啦
拿！我覆撚咗你喇！

得喇得喇咪就係自我安慰囉
心知就得
你快撚啲攬住上面條戇鳩孟母3000一齊打飛機喇
成個post得佢一條比你更戇鳩嘅人攬你咋

真心對佢改左觀
佢爆seed咁衝去班警察到
個時實嬲到爆！！

真心型！

又想洗版？ 你就想
送番張比大家睇先

係呀 支持！

屌你覆撚埋啲垃圾
話其他巴打屌你個啲又唔撚覆
你當我戇鳩呀想我貼樣
幾歲呀屌仲咁撚弱智小學雞
我就唔撚使要狗公嘅，無point嘅先要㗎姐

屌你老味，男人老狗扮空姐？
嘩屌你丫！

繼續唔敢出去係你個小天地到打飛機喇
多得你推post好多覆嘅巴打都係讚胡志偉
其實你係咪暗啞底撐緊民主黨

屌你真係好撚戇鳩
同上面孟母3000一撚樣

梗係啦，我幾時都咁支持賣港民主黨！
自貼未呀？男人扮空姐？搏咩？等你呀！

屌你你自己睇唔明上面個巴打講咩仲大大聲
諗清楚先覆啦好撚柒 好撚尷尬
好似睇緊youtube藍絲屌錯藍絲果段片咁

FYI

你睇下你，唔夠人講而家就轉話我係男人扮空姐
我都唔會叫你貼樣/話你係民建聯嚟搞分化喇
成熟啲喇，唔好一唔夠人講就扯開話題
我證明比你睇我係空姐咁你點？對呢件事有幫助？
所以話你真係好撚戇鳩
繼續幫手推post喇

屌你老母所以我咪問囉，我唔想誤會巴打
好似你同毒瘤咁明顯一睇就知戇鳩就唔使問姐
問一問都得罪你，你真係巴撚閉

無話你得罪我
但事實係好撚好笑嘛大佬
你自己望下藍絲條片
你就係佢

咪兩個民主黨屌撚錯，柒到

落力啲貼圖啦，民主黨賣撚完港冇比錢你食飯？

我有屌到巴打咩？
我由頭到尾都係問
我唔明點解你呢個時候唔係屌條毒瘤分化而走黎屌我話我睇唔明
你都真係好撚戇鳩

屌唔夠講答唔撚到我啲問題就唔撚好quote 我個回覆喇
唔撚想再見到錄音機覆我呀

佢上面有隻更資深嘅白頭佬永續參選

你要令200萬人都進化成志偉哥

痴線 型撚到
我要見指揮官
我係立法會議員

好似立法會咁

我唔會同你嘈，我睇你啲post我唔覺得你係分化撚
我專重連燈巴打而家講嘅，不分化不割蓆不篤灰
你唔搞分化我唔會回post屌你
我由頭到尾都淨係想屌緊毒瘤
你想繼續玩戇鳩笑鳩我無問題，我絕對奉陪，我除左飛緊同訓覺覆唔到你之外我大撚把時間，我而家都係同同事一路食飯一路玩連燈
但你要繼續講就一係留tg大家再講
唔撚好係呢啲非常時期係連燈特登留個comment講呢啲戇鳩野

在野黨主席

會唔會有辦法可以推到畀西方國家見到

推比大家知先

[img]
今日睇真D

臨近選舉，記得睇清楚

你好撚憎佢wor 人地講乜你都有野講
我淨係知佢係呢條片做到嘅嘢你做唔撚到 同埋佢有出糧都可以唔做呢件事 就係咁撚簡單屌你老母

假如明知班警察唔會打你
佢一打你議員，就係衰撚梗
比著你，你會武唔武勇？
.
問題係，就算有議員身份好多都唔敢行出黎
你地有無見過梁耀忠議員係示威區擋住堆防暴警？

好似啲蠻族定人猿咁

一文一武

你呢啲人奴性重到呢

原來賣港你唔憎民主黨？
出嚟食彈就一筆勾銷？
密會中聯辦啵屌你！

欣賞

唔洗回覆啲兩日前嘅野洗板喇仆街民主黨！
呢招無用！
送番張圖比你貴黨

要欣賞就欣賞埋呢啲

證明佢全能到仆街

佢同鄺神今次認真做得好